# ДЗ 13. Подготовка данных для модели распознавания речи

1. Используя wav файлы из датасета TensorFlow (или любые другие короткие wav файлы) построить спектрограммы преобразования Фурье и карты MFCC признаков.
2. Сделать вывод о величине получаемых признаков. Иными словами, ответить на вопрос, где пики амплитуд более ярко выражены - на спектрограмме или на карте MFCC признаков.
3. Используя пакет s3prl, получить признаки моделей wav2vec и HuBERT.
4. Показать, как связаны размерности входного файла и массива признаков.
5. Дать краткое (2-3 предложения) описание каждой модели. Объяснить размерности полученных массивов.
6. Используя код обучения модели, предоставленный на лекции, получить чекпоинты модели и запустить сервер TensorFlow Serving для этой модели. (Можно использовать чекпоинты ранее обученных моделей).
7. Протестировать работоспособность сервера. Два скриншота:
   - ответ на запрос при работающем сервере
   - ответ на запрос при остановленном сервере.
8. Установить docker, приложить скриншоты, демонстрирующие его работу.(опционально, но очень рекомендуется)
